灣仔區會通過視像會議開會 民政專員稱總署未能提供支援

悲劇

做民政真係幾撚嘆
自己physically唔開會話為抗疫，
但改網上開會又話唔support